遲下會唔會加高級會然功能？

希望唔會有

唔好上囉

你咪唔好上囉 你好重要呀?

好型